其實曼城個戴夫算勁定廢？

曼城基本上出都冇得出
但打英格蘭國家隊又幾勁
睇左2場真係唔差 幾好波
仲有隊長章戴下

咁究竟佢係咩料

佢除咗唔高之外 其他方面都幾穩定 比哥帥改造咗佢

中游料
打親勁少少既隊都自爆

踢中場咪勁囉
踢左閘就

勁廢

曼城基本上出都冇得出?????????

曼城d人勁過佢

歐聯咪就係輸佢

替工左閘算係咁
不過另一個替工施真高勁過佢

豪門後備料 但成日傷

球商好撚低 下下自己鳩爆

應該都打左十場正選左右

太多禁區外鳩射

利迷話曼城後備勁幾班 Delph係其中一個頂級球員

算唔算英甲料？

佢算係英撚中技術比較細緻
但又未去到踢曼城中場

前韋斯咸核心
去鏝技術唔夠就做牛做馬
自己諗

個處境有少少似占士米拿

打左閘唔得
打中場技術幾好 係英撚黎講幾難得
但係曼城打中場就一定未輪到佢

做波唔差 英撚黎講技術含金量好高
打到下左閘 豪門打替工有餘

維拉架on9